突發：葵涌石籬商場有人拎刀斬年青人

有冇人知咩事？朋友send黎

片?

片？

幾時？

新口號：打狗！救人！

廢老邨

個呀叔比人制服左，但唔知有冇人受傷

link？

屌你老味 明明係條片度cap圖出黎 又唔放link係咩居心

想點撚樣

又有藍絲暴徒

私了

唔識放

dllm片?

Fb 咪得

屌你老味 係咪戇撚鳩

立即同我開個youtube ac放片

啱啱經過唔見

,

屌 有警察保住 真係唔撚使驚

link pls

玩尻我呀？

打關節啊

對方有刀 制服時可以強硬D

要劈就劈 轉頭就放人

冇link Cap圖仲要睇唔到重點

私了啦 屌你老母

好撚好笑 2019年都唔識UP片

引你聽日去

引你聽日去遊行⋯⋯

2019年啦 求其搵都搵到到個網upload啦 真係屌你老味 呢d藉口睇到人都燥

屌 私了咗未

差佬真係好想大家去荃葵

幫大家係電視公開宣佈埋出左不反對通知

好似呼籲人去咁

屌 斬人條仆街呢

現在咩環境?

條片樓主親身錄？
小心安全之餘想快啲見到條片

?!

Push

唔會連youtube都唔識放呀

屌, 以為係片

搵人留tg比樓主比佢放啦

片？?

廢老邨 私了

屌你老味，片呢?等我仲on99按張圖

無片,你話你比陳法拉錫春袋都得架啦

我屌以為係片

無人中right?

報料請入group

「我會唔會盲眼㗎，我會唔會睇唔到嘢㗎」

急救人員：「唔好放棄，我哋會盡力幫你」

#撐住😢
#克警還眼
#壹週刊

現場報料：

片呢???

邊間電視

全部人出街要小心

轉左起點

屌2019年啦

你想我個人反轉睇定倒立睇

有冇detail

兩張相都按左下個play制

屌你樓主
想笑死我咩

SAME

屌你老尾真係唔撚識㗎喎

是但斷佢一樣先再算

私了啦 多一個廢老都害死好多人

推

我估我壓扁隻眼先睇得明

打狗！

click左中間個三角形三次先知係相

有冇人多過我

我睇左d咩 好似外星片咁

條片想點

拍緊地心吸力反轉版瘦身男女?

咁到底真定假？

屌你2019年仲可以反轉拍片on99

葵涌醫院走犯

咁撚廢俾人紮到隻傻咁

.......點樣呀

樓主你係咪覺得自己好好笑

樓主原始人

我仲以為係我部機問題

樓豬咁垃圾, UP 條片都唔識

又斬人cls

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

點呀你

痴撚線 屌鳩下你姐
俾埋條link你upload 你都可以玩嘢

點樣呀

屌你老尾，一條就咪撚開post，一係就po埋原LINK啦，想點撚樣啊

cls樓豬

蠢撚過豬

又比人屌多次

呀樓豬 我都唔想屌你 你係咪撚鳩我地???????
片又唔一早放 放又唔知放條乜野出黎

揸刀條友好似安蔭個區議員啲支持者黎

屌你老母我我仲以為返左去90年代

下次再有同類事件 一律私了解決 直接凌遲一半但救返等佢生不如死 身同感受切膚之痛

想點

係咪撚我地撚得好開心?

有冇人受傷

你係咪弱智架樓主

片都唔識放
你冇資格守護loli

X 唔好傻啦，廢老村幾多人都無用

同埋石籬在山上面，上到去已經無左大半血

交通又7

梁子穎??
搞大佢

呢排好多白卡佬

聽日一次過去哂
荃灣 葵芳 涌

其實重點斬人影唔到，只係有fd住個頭離遠影比我睇，佢都唔敢行咁前影，只係想睇下有冇其他人知咩事

咁依家條廢老點啊？

所以唔好去！

有片先出post好無呀

我真係屌你老母 我就家陣行落去睇下咩事
屌你老母

曾經發動過暴動嗰個黨啲人？
喂...起底組做嘢

行完去青衣 入機場 機場先係真春袋

[#Eye4HK 爆眼文宣] 跪求 Retweet 爆眼手足新聞，推上國際！！

入撚左黑洞
扁撚晒嘅

咁有冇人受傷? 斬人條廢老點?

link都唔撚識放

屌你老尾緊張關頭樓豬笑到我

條片冇反應既 睇唔到

我反而想問你咩事

點撚樣呀 樓主

Same 3次
兩張相都禁左3次

本來想叫人唔好屌得咁大力既 因為我都唔識up
但樓主你又唔嘗試吓繼續up片上黎
係到文字轉述 搞到我都想屌你

係唔係天空之鏡

商場入面難啲私了喎
好多cam

有人知咩事未？

屌你老母，片呢

屌你要立即同國際投訴香港同中共政府制造 hate speech

頭已反

又係黑警制造仇恨既結果，變人民鬥人民

打柒佢啦

智障

youtube識唔識啊

BLOCK鳩樓主啦
屌你老母成碌柒咁

打關節位

屌 上撚左熱門都未有片

見到啲留言屌樓主 未撳入條link已經笑咗

片，你同我整幅圖出黎?

聽日行撚爆葵涌佢

屌好撚認真咁入黎 樓主玩鳩我
已BLOCK

樓豬你係咪玩嘢

自爆？

訓低左個個咪斬人個個囉
好似話俾個後生仔制服左

現場有狗有救護

真，我到咗現場

啲狗話無人受傷

樓主撐送中

推呢條

私了左未啊屌

屌 成班廢老係到食花生

開新post啦

石籬真係廢老集中地

？

救命
我笑到腸都跌埋出黎

私了私了

屌你老母

金馬影展作品

屌，四維空間嚟

石偉石怡仲好少少班人識得投票投個正常既，其他幾幢就真係

石籬本身多白卡佬 睇定啲先
不過警黑智商冇底線 又唔可以排除佢地on9到入領匯商場斬人…

點睇？

真

扎到燒豬咁

砍人個個訓低左？

領匯將會商場賣咗

倒轉個moon都唔撚柒睇到呀

領匯將個商場賣咗

dklm d 狗又係十年先到

根據現場保安同埋犬隻既消息

有廢佬斬人 但無人受傷
廢佬已俾制服

老衲用神功趕走廢老

依家咁樣係咪大陸搵人黎亂斬人
想搵藉口學新彊入商場要過金屬檢測

現場二手料：四十歲中年拎介刀想攻擊人，比兩個二十多歲男子制服，冇人受傷

等睇轉頭放人

咁撚蠢就唔好學人上網啦

邊個接盤又入政府(納稅人)數?
話說隔離個街市好似呢排先開始裝修加租
真係多謝晒

睇第一條片有手足好勇武

依家落去

Thank you

唔識上網有幾咁奇
最緊要都係post得快通知附近嘅人啫

好似民方

有冇人傷?

手機廢 zoom到最大了 訓係度個個應該就係廢佬 [img]

哇屌斬人制服咗正係放係到？
你地斬返佢一手一腳都無人割
唔斬都踩關節致殘廢啦

Btw 無事就好

有刀的話要令佢失去行動能力先可以叫做安全

狗隻帶走咗人啦 可以唔洗去啦
事主如果見post記得上黎報平安

樓主不如試下考警察

講笑

葵涌d人係咪唔識用電腦

白衫佬

屌你老味又斬

感冒童大個仔？

屌 真係俾樓主搞到笑死

Time to 起底

屌，無血既？ 捉到都唔打鑊，爆頭基本盤啦

如果我無估錯 樓主應該係低能兒

佢成程“拿”住口臉，唔想比人認到樣

警察執法啫

有冇受傷

好似冇

企到超後影....
前面影個個人有無UP片

邊隻手斬打邊隻

屍了！屍了！屍了！屍了！

pish

走左，

樓主呃我㩒左幅相幾吓，算點先

又唔私了

上屆區議會白鴿黨5個死剩林紹輝一個...
其他都係奶共派

屌你老母我㩒左好㩒耐點解播唔到條片丫屌你老母個臭晒原來cap圖黎

好似多得兩位勇武巴制服咗佢
希望有一手料

屌你老母 圖

戇鳩樓主

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

依個真，因為其他幾幢都係廢老多

屌你老母喺片度cap圖睇撚到躁
2019 年啦
求撚其都有得up 片啦

垃圾

屌佢老味 新黎架

屌你屋企附近

你cap乜鳩呀

石籬私樓係多, 但係最新個棟已經係雍雅軒
其餘都閑閑地三四十年
成班都係廢佬
仲要唔少福建友住係石籬石蔭

人多怕佢渣刀？

屌 屋企樓下

我地都唔想

制服到係你地好彩，唔好彩就好似將軍澳嗰次咁，唔明點解都仲係齋挷，俾佢地知道就算唔夠打都係俾人挷住，下次再出黎斬過啦，水刑係基本啦

屌你 我係咁禁張圖

屌 以為片

最新應該係石歡，但係好多蝻同蝗

好彩冇人受傷

有持刀?

次次經過都係蝗語啊

點解唔早早放link

x2

好在無人受傷

屌你仲衰撚過打格仔

好想死，又難聽，佢地個樣有味

神功大笡地個度乜鳩人最多真係心照

沒人受傷太好了…
不過話真個商場地下門口（的士站位）成日一堆行為奇怪既廢老大叔係度聚集、次次路過都見到。

踢開佢把刀，制服既時候要針對關節位先有效

石籬廢老邨不過石籬二邨班人都好少少㗎

屌你老母呢啲真係要打撚爆佢隻眼先

一村尤其怡鋒苑

石籬人加油 btw 石籬好多廢老係真

屌好彩制服到

待更新
恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-約45傷1命危
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者：（後腦及四肢）左腳和右手「8成肌肉斷咗，腳掌係完全郁唔到。」後腦須縫6至7針，左手指骨關節無法握緊拳頭，全身瘀傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;要認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

人地出得刀斬你，大家唔好彩遇到真係唔好手下留情

樓主真係ON9

屌你老母第一次睇post睇到咁燥

俾你撚左兩獲

想點先而家

本身好嚴肅咁禁入黎睇，點知樓主咁灰諧

到底邊先係暴徒呢吓

下面腫撚哂

又有？

又有藍絲人畜殺人

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

真名上連登

same here

石籬應該重點宣傳
太多老人家喺度
之前明明係民主黨天下
系上一屆輸到仆街
今年石籬人區議會一定要反盤

一邨據聞自殺聖地

屌你老母咁撚大個人

石籬人！今晚記得十點吶喊！

蛇齋餅粽旅行團乜都有

x3
呃鳩我哋毅進仔 毅進仔 毅進仔
呃鳩我哋毅進仔 屌你老母

我知唔啱音

一定唔可以輸呀
冇下次架啦

護送佢去安靜地方好好安慰佢

春袋受傷的話
畫面唔血腥
開遮 開遮

石籬又多廢佬又多新移民

條片play唔到既

其實搶咗佢把刀之後，可唔可以再順便斬埋佢個頭落嚟？

毅進仔嚟講算唔錯

on9石籬依家係呢邊唯一一區仲係民主黨既區啊

葵興無晒

咁石蔭嗰邊點計先

石籬南都已經變左新民黨

解放軍又搞事了

X3

琴晚葵芳見到林生

典型中國人 淨係識睇

點睇啊

去到咁遠

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

石陰廢老多到傻

最好同荃灣被斬一樣

班廢老比割苦蓉摸下手仔就射逞

石蔭係死肥仔李世隆
仆佢個街
呢幾年都唔知做過啲咩 選個陣日日係巴士站派餅派野飲比啲廢老
選完人都唔見

石籬又有好多蝻 之前勁多非禮
同安蔭一樣 廢老多到癲

肥堅同梁國華正路可以覆桌, 現任兩件冇乜做野
係唔知肥堅依家上左位仲落唔落場...?
大波蓉同工聯會教蓄就應該打唔入
至於個新區, 民主黨出個阿嬋打人地小花, 未開跑都知滅得飛

未撚見過白鴿黨

四年前政綱嘅架空鐵路

肥堅本身好似派人嚟選
但係最近啲poster又好似得返肥堅個名

哈哈鏡甘款

哈哈 哈哈

石籬石陰有冇tg？
方便大家即時交流？

好似晚晚都俾人清

想知啲個區多唔多廢老
平日放假9點幾落街
大把廢老係商場圍撚住電器鋪播既tvb屌廢青

多到仆街

哈哈鏡

Ching你張圖想點

廢老冇留意，只知返工搭巴士成堆口音唔正既新移民上車

好似都係葵菁個group 到

就咁就算?

屌你老母咩
你弱智？

曲線自...爆人地？

Shit la 呢度都唔安全

2019年了 仲未識放link

攞刀都比人打低不如咪撚揸刀,揸拐杖啦

白痴仔

屌你老味 cap條片？

不如開返個啦

光復香港

頂 你聽到我把聲

我係中層聽到低層絲打叫

我按左招過2下。仲以為自己的問題。。。。

啱啱聽到有巴打叫光復香港

你係咪低能架?

不如我開個石籬tg grp 啊 方便區內行動

同意 仲有石蔭group

G持

唔識放?
弱撚智?

Ching支持的話可唔可以留個tg俾我開grp啊

可唔可以留個tg俾我開grp啊 唔該你啊

支持的話留個tg比我開grp啊

push

樓主智障

死撚左佢啦智障

石籬石蔭 tg grp 正式上線

蒙L到

加油啊石籬巴絲
撘車經過梨木樹仲好多

I can’t see shit

北葵涌正垃圾

尋晚都有絲打係 舊石天小對出啲樓嗌

要唔要係到約個時間嗌下

出面好似話十點？

點解冇人推？
連屋村都斬人
代表你落街買嘢食都有可能俾人斬
香港係咁離譜？

你放個play制係度呃9人

廢老村 落街嗌既真係要小心

石籬人加油

石籬人 825葵芳見

仆街白卡佬出來斬人班廢老企咁後食花生都算，拍片都拍得衰過人

石籬石陰又多廢老又多蝗又多蝻又多痴線佬
仲好記得之前連續幾單非禮

幾時嘅事？源頭呢？你自己拍架？